天雨路滑，入彎收慢

地下啲油滲晒上嚟好L滑

Sorry 尋日打左個飛機射到周地都係